去一個人旅行好似流浪咁

浪人

係邊到?

幾好呀

好正喎，之前去台灣一個人玩到唔想走
係咪你無目標咁週圍走呀

啱啱獨遊完哥本哈根 其實幾自由幾舒服

喺邊度？我都係，已經去咗半個月

好掛住自由自在既感覺
近年有幾次朋友揾我一齊去都不了

都係

樓主一日三餐點樣解決？一直都好想自己去，但就係驚呢點自己一個行入去餐廳，全部人都係一group group，得自己一個會唔會好尷尬

威尼斯

有小型餐廳

Same 但我依家好享受

巴打遊台灣邊到?遊幾多日?
一日plan幾多個點?
住幾多間酒店?
遲下都想獨遊台灣, 求巴打意見參考

而家係西班牙獨遊緊，覺得自己行好舒服，但食嘢真係最麻煩，要厚面皮啲

入去個下真係好驚，最多敢入啲快餐店

巴打之前係去邊毒遊? 但食得多都厭，後尾迫迫下都照入。。。

就係去外地先唔洗怕
人地跟本唔會記得你

無記錯6日，台北>花蓮(租單車踏太魯閣)>台東一帶 (租電動車)>台北
一日2-3個景點(連夜市)，時間好死，攰就一個，唔攰就去多個
前題係你要太概知道果一帶有乜玩
交通係點
我無book 定酒店，玩到攰就搵民宿
(1000台幣內都接受到)，你問下可唔可以睇房先，再決定租唔租，試過收1000，間房好暗無租到。
另一間1000成間酒店咁
我無乜要求，價錢合理唔太污漕就可以

我係背大背囊(40-50L )，衫日日洗乾得切，拖gip

無拖gip

未試過，外國讀書，都係跟fd去歐洲。

一直都好想試下自己去